ShellArts
====================
ShellArtsはVimの!コマンドを再現するツールです

動作環境
====================
Microsoft Windows 98/Me/2000/XP/Vista/7/8

ライセンス
====================
[NYSL](http://www.kmonos.net/nysl/)

使い方
====================
まずは、shellarts.exeを起動してください。
※awk.exeが既にあると仮定しています

サクラエディタ等のテキストエディタを起動し
	
	100 200 300
	400 500 600
	700 800 900

↑のテキストを書き込み、Ctrl+rを押します。

コマンドを尋ねられるので

	awk "{print $2}"

と入力します。 すると。

	200
	500
	800

とテキストが変化します。

また、終了するときは
タスクトレイに入っている「Shell Arts」をクリックすれば終了します。

インストール
====================
ShellArts.zipを任意のフォルダに展開してください

アンインストール
====================
ShellArts.zipに入っていたファイルを全て削除して下さい

作者
====================
草柱 kusabashira227@gmail.com
